今日功課係：我與爸媽到餐館用餐,我唔識點寫

因為我未去過餐館